全部煙鏟狗仆街陷家剷

屌你老母好撚臭

食煙冇所謂 我理撚得你日日食10包
但係做火車頭影響到人真係死全家都唔夠

係巴士站等車就咪撚食啦 屌你老母

呢堆最仆街 一定屌柒佢

最撚仆街係邊行邊食，屌鳩佢地，on99, 佢後邊所有人都要食佢2手煙。次撚次行勁快扒佢頭，之後望一望佢，佢又好野wo,好似覺得自己冇問題咁。

果d紅萬仆街煙鏟真係臭撚過屎

把口臭到

食撚到成身都臭 仲要坐你旁邊